（元朗）和理非快進場清潔

和理非快進場清潔，另一批人，警察唔敢逗，黑社會唔會咁笨再浦頭，勇武暫撤，佔盡道德高地，推

推

大家要和勇合作

點去